睇伊巴條垃圾係英超失敗

未?

都算失敗

35歳場場踢足 一週雙賽
半季先入得14球
垃圾

傷左